純粹想知有幾多人用緊廢老卡？

希望狗鐵年年蝕錢，未買廢老卡嘅快啲買

廢老卡 = 政府補貼 = 納税人錢

散紙搭巴士啦

繼續用年年蝕幾億好快收皮

辛苦晒，65歲仲日日返工

好似政府貼錢 啫係政府資助在職貧窮打工仔

好癲
依家黃衫都出埋黎check
一排4個好似POPO咁

黨鐵幾時死

點會蝕呀? 政府會補貼

見撚到黃衫都嬲，成班藍屍

啱啱先醒起

有用，不過坐頭等比人捉巳經罰左$2500，不過有$1500無交

咁on 9 你點做到的

無交，但佢唔係有你住址個啲咩？

9填，要交果d係佢check到我積左好多無交，唔交報警先焗交

但係佢應該有登記你身分證，check到你住址

用梗都唔係度講啦on9

又驚啲乜呀！乜都驚

唔明個邏輯，
點解俾藍絲巴士財團賺好過政府出錢你搭車？

lesser evil

而家可以喺邊度買到？
利申學生樣

用綠咭俾個六入藍營唔係lesser evil 過俾正價搭巴士？

咪黨鐵服務中心

政府補貼呀

係咪要貼證 連埋 連登名
驚就咪撚用啦